2021冬番十大op ed排行

利申：此排行榜以個人主觀觀感排行，我已經聽咗大部分冬番op ed，但可能都係有聽漏，同埋有啲唔啱我耳緣嘅我聽咗一次就冇再聽過，所以如果個排行唔啱你心水，唔該屌細力啲

第十名：Storyteller-關於我轉生變成史萊姆這檔事

第九名：優しい彗星-Beastars

第八名：Storyseeker-關於我轉生變成史萊姆這檔事

第七名：はつこい-五等份的花嫁

第六名：僕の戦争-進擊的巨人

第五名：五等分のカタチ-五等份的花嫁

第四名：Long shot-Re:zero

第三名：Believe in you-Re:rero

第二名：怪物-Beastars

第一名：色香水-崛與宮村

冇無職so sad

ed還好
op唔太啱我心水

仲有多數對套作品有愛
對首歌都會有愛

個人覺得回復術士首 ED 都唔錯？

有考慮過
如果個榜有11應該就係佢

冇無職 已負皮

ra tis ra tis - ra ti ti la竟然唔係第一

真心，首歌有啲位好正，但都有啲位好怪，所以排第六

1負皮

寒蟬呢
I believe what you said

Yuru Camp 2 ED呢
OP都唔差

TV size係有feel啲既
全首啲transition都好奇怪

得十個位咋

vladlove冇得輸

約定夢幻島ed都好聽

巨人 OP 世一

冇巨人ed

lalalala~ lalalala~

冇咒術???????????????????????????????????????????????????
冇蜘蛛???????????????????????????????????????????????

色香水我覺得好普通,
不過beastars兩首入晒就算啦

Where is non non biyori ed

Let's go! It's showtime!
雖然冇Database咁琅琅上口